香港會唔會/幾時會岀apple card ？

張card個樣同功能都好好J